[善用黨鐵電力]元朗站霓虹文宣

💪💪💪

推

好靚

香港人真係痴撚線
整得好撚靚呀

Wah...除左推都唔知講咩好

唔止謝sir，連er er er sir都……